開心速遞 (28) x 安邦討論區

有時觀眾緣真係 明明一開始係寫追VENUS

一個屈尾十爆出個BONNIE仲要咁受歡迎 VENUS你下套劇再努力啦

個樣油麻地

一般啦 不過波都唔一定要大既

Venus果設定太膠喇
一開始就勁港女
依加連港女既人物特色都冇埋
同bonnie外剛內柔既鮮明個性定位完全比下去

新 Post 要貼圖

依兩張圖永遠置頂好唔好

對唔住3E 笑左

好中意呢段片

bonnie段片 最大殺傷力係唔比佢錫 and最後錫完好lum 果2幕

好青春。。

我睇bonnie ig 段片 d view數同cm多過平時好多

bonnie 都有comment

咩post 既回覆來？

搵到啦，冇野啦

睇BIGBIGCHANNEL個聖誕宣傳又幾好睇

睇安邦睇到糖尿
想問博士mandy找左數未？

找左實唔會咁靜啦

你啱

尋晚有巴打競猜會係MANDY做錫果個

根據劇情都正路
雖然戲裡戲外都好想睇博士做主動

安邦定國

但要到2018先有佢地d劇情睇

乜撚安邦討論區呀 其他唔撚洗討論

咁你想傾咩先

g持

MANDY係聖誕宣傳訪問問到點睇博思入圍男配角話要加油，我的男朋友

咩宣傳

邊度有得睇

down個bbc
再search enews official 4 第一套就係

不過博思無咩反應咁
只係話mandy係好野黎

尋晚嗰集熊樹仁真係好煩
成日話會改變最後又冇
拍拖咁耐on9咁耐

同借錢比朋友個集一樣

都係最鐘意terry

閱讀理解零分 咪話左開心速遞x安邦
即係兩樣嘢都可以傾

雖然我都淨係有興趣傾安邦

但係安邦有排都有劇情出來

話說欣欣原來做到232集就唔拍
仲諗住佢會追到gary返來…

佢個樣都叫麻麻地
最多話佢二奶樣 但係外貌黎講佢算新一代top

咁bonnie叫咩

本人勁中意mclub班妹 可惜有啲已經冇再拍劇

venus好似係開心速遞個樣先麻麻地
見係其他節目個樣靚啲

客觀講 bonnie>venus 角色加成
但唔講角色唔講性格 judy>iris
之前佢上台慶個look正到

乜之前啲post有開心速遞x孝心討論區 博思mandy討論區咩？

佢對眼無乜神

台慶Iris件衫勁靚勁好睇喎

咁認真做乜

你想傾咩呀
陪你傾啦
朝早仲得閒

引用：#872John_Ma • 21h
下個Post名使唔使改做
開心速遞 (28) & 林凱恩討論區
我鍾意叫佢bonnie多d
編輯引用

冇話佢唔靚 但鄺潔盈嗰晚真係好屈機

其實如果你問我我會改安邦黨又贏/然
始終有人會感覺用佢地冠名左個討論區
不過算啦下次小心啲囉

開多個啦 費事煩

開過就放返個gif落頁頂，喺街唔得閒搞同埋一向唔係我開

好快爆姐
咪煩啦

妻仔，錯得黎好fit金城安

小男人與大女人

啱呀，安邦越黎越強勢，另一次再開過個好啲既安邦topic囉，呢個都推左三頁唔好煩啦

救命 未做已經三頁

大家一齊燈燈佢
下星期一定無安邦線

成個1月都無呀

Jenny同何妖

聽日出街算

仲有機會反cup
如果真名都有個sin字就好玩了
安仔

2018第一季都無
最憎安邦，求上天賜我們多啲龍作蜜同工業我地睇

琴日果集連重播都費事

黎緊呢兩集都係

上周劇情無左安邦即刻回返去20.x點

其實最高去過幾多?近排先上愛回家po

有次打風應該幾高

Bonnie個性格真係唔得
理解唔到 點解咁受巴打歡迎

唔通大家姐個d就好好咩

bonnie宜家就好似後生版大家姐咁自我

最重要都係睇佢同大家姐點撚安仔啫

大家姐正呀

一齊撚安仔

推到博思MANDY跳

洗碗/搬貨去搵錢買 bday gift 畀00
其實佢出大份㗎，出咗8k, 12k 同安仔一齊去搵錢

我仲係接受唔到佢攞7把刀個名當自己
仲要串到馬撚咁

年少氣盛啫
之後完場已經正常返

係年少氣盛定無恥
我睇唔透

其實唔理佢用咗個名，大家姐都好欣賞 amy (bonnie)

換轉係你
比個編輯咁迫你
你點揀

上個禮拜撘地鐵見到mandy
真人靚過上鏡

點解你地可以成日係街見到明星
我就一個都未見過

係囉 唔明點解連登仔吹捧bonnie

我都想見下

毒果係咁架啦

安邦吃pizza

仲有孝心

到底係咪拍緊拖 double dating

我覺得安如係煙幕黎

我都覺，次次都企埋一齊

特別係兩個人特登戴同一副鏡好此地無銀

到底bonnie同邊個拍拖

訪問：今日好似帶左個幫手黎拉票喎
博思：係呀，呢件好野呀

bonnie big big channel live now

with 3e,安仔,池子孝

即刻去睇

見到KFCoffee留言

多謝kfcoffe

黑肉

狗男女

係台底了緊佢

有路

仲要拍片

無線連呢檔劇都有床戲

淫

有邊幾集係講安仔bonnie

無線冇得救

有得J咪得

呢d搞笑床戲

tvb呢排咁撚鐘意拍偷情嘅

00又登堂入室

朱凌凌又係度

新抱嚟

好好珍惜呢啲僅餘日子

就黎一至日都有片偷情扑野

呢pair正

00幫根叔按腳

以為你講緊bonnie個live

人人都用同一款手指 想點

On9

3枝usb一模一樣

usb

bgm

個bgm

低能劇情

點解豹哥枝usb向前飛

有無首bgm，好正

可能公司贈品

呢個BGM

飛手指d 動畫

走曬光

條八婆真係性愛機器
十足十身邊果D波大羅大既賤女人
好想用碌鳩塞住佢把口

世界級bgm

偷情片

好賤

ODD COUPLE

8個人$100

一人得$12.5

會唔會係三個人都用同款USB

仲要齋啡

戰地合作

2018戰地

果條都係戰地

手機咁先進既

tvb

this is 愛回家

閃片

點解唔係jenny隻手指係max度嫁

av

坐左幾耐

係就正

大奶奶

有無人知個BGM係乜

家明轉個髮型會好d
頭先見佢都幾搞笑

20年

幾集無睇 家明係咩人？

個髮型out咗十幾年

00已經係熊家一份子要養埋叔公

有OTG架嘛

飛機哥個頭

以為係n年前嘅日本仔頭

好想去中環搵佢地影相

當眾開黎對質

吹到咁大
找數啦

EDISON

FF

ff

又ff

波大無腦

有無可能send得咁快呀

豹叔

點解唔直接同佢講調轉左咪得囉

睇唔出咁垃圾

拎豹哥隻出黎
咪可以拎翻自己個隻

咁就冇戲做

呢啲屎橋嚟

Jenny啲戲又幾搞笑

mr. bean劇情

會唔會最尾去左工業度

原來編劇真係冇腦
你唔想比人睇到你隻手指啲內容 咁你有熊樹仁手指 緊係直情同佢講調轉左 之後直接插返熊樹仁隻手指比佢睇咪得囉屌 垃圾劇情 單向思考嫁？

國腎都有份

我話唔得你係咪唔問

嘉明

比家明潛咗

佢冇拎Max隻usb

john執左想話佢知

家明可唔可以提早收皮

睇左了

Back up狗

你的朋友，睇左啦

今集嘅作用係家明加入二房team

家明慢慢save低慢慢歎

一早backup左啦

呢條相當之垃圾

家明

唔知嘉玲bb係咪祥仔做個緊個個

又大波
又淫

將來可以威脅jenny

生眼挑針

睇左鹹野

家明睇咗

家明想j

屌眼挑針

家明遲下剪頭髮一鳴驚人

睇到眼突

一日一Q

我估

家明J左幾多次

仲要碌到咁大隻眼
唔怪得生針

家明：又要打J

John仆街果下好好笑,有冇cap低

床上運動

Yeah!

私家雞啦 仲打J

張end card

家明個look真係好柒

啪啪啪

家明撚其他人又幾過癮

睇閃卡有幾難為

仲要做運動

綠帽俠

周星馳feel

都似，幾好，咪再搞博思

蕭國華

編劇幫家明捉緊一盤大棋

幾頂癮

反正你都咁多個
唔爭左益埋我

下集

家明look

BACKUP佬家明

唯一作用係喺預告確認到呀Joe真係未返唔係家明黎

以為自己鄭伊健

年少無知：如果 / 命運能選擇

屌 唔中意家明

TBB好興易容

天與地定撚左型 次次都要用戈個家明look

家明好快d執執個look，本身戲都幾搞笑

我都想知
兩星期冇睇

嘉玲bb個仔要讀名校使撚你幫咩

家明d戲好屎

等陣就撞爆你地

佢響tvb係咪只可以永遠做淫婦

好快d 剪剪髮

聽晚 想睇三太唔想睇農作物

安仔

頭先個集搞到我又諗起依張圖

比我係家明就要脅佢整番q先

家明食得住阿蟹

你個名 btob

bonnie幾時先再開live

但孝心好襯

你miss左？

係咪我fnas?

yaya 我係melody 我最鐘意你

岩岩有睇 想留言又唔敢

係

預計聽日見到下星期個list 又要失望 無bonnie

好似潮生食得住大家姐咁

實無啦，成個一月都唔會有架啦

想問你地係幾時開始留意bonnie
利申非馬後炮
bonnie未同00分手果陣我已經覺得佢靚過venus好多
不過唔知係咪戲一般無乜機會

岩岩起步啫，第二套劇咋

邊度講?

原來馬貫東又名gugit去左安仔部車度

佢冇玩埋一份唔通

有玩，安仔ig話要撞爆佢地架
不過唔知點解隻野喺佢度

本身無追開呢套
但無意中睇到安Bon條片
救命真係甜到糖尿
尤其是係最尾對望個下

識貨呀

仲有3e同子孝

博士Mandy快啲找數啦
雖然覺得會無安邦咁甜

有冇人知臨尾果段有saxophone既音樂叫咩名?

無追就依家開始追返啦
最高質處境喜劇

bonnie同00一齊我覺得bonnie好一般
自從bonnie變tb look 之後覺得佢好正
跟住愛上bonnie

安樂蝸
一對林公主
由長追bella追埋iris

大面公主
我反而睇安樂窩係追di2da

以前都正啦搞錯 印象有集係佢唔知背住00做左d乜打去學校個輔導熱線之後係安仔聽電話但bonnie當時唔知 講晒d衰野俾安仔知 果陣已經覺得佢靚 好清純下

又唔會靚過venus好多既 不過係吸引好多
佢同00一齊個陣已經留意佢
但TB look就真正令我迷上左佢

我都係鍾意佢TB Look多過之前同00一齊

算係咁啦，又做主持又可以拍劇，好多時做開主持就冇人搵去做其他嘢

又唔係完全係既

佢一出場都靚過Venus

幾時到博思mandy 找數

等
博士 Mandy
KC terry
大小姐 送水輝
蟹 家明 我認我重口味
找數

如果蟹mandy就OK
安凌
bonven

想睇埋黑肉 Max

上次安仔Bonnie條片Boxing Day出
唔知除夕/元旦可唔可以見到博思Mandy找數
好想睇佢兩個

多謝支持 真係唔easy

香港無咩人鐘意btob

利申唔係fans

星材

為公為私都應該出啦，bonnie 條片一出多咗好多 followers

加左接近成萬

小pussy想點

扮大肚玩安仔嗰集

得馮盈盈蔡思貝得
另外三個醜出新高度

係依幾隻入面得FYY叫好少少

個紋身好有紋身貼紙嘅feel

仲衰過中學生跳舞

我覺得貝貝呢個look加晒分，一黎頭髮長返好Gfable另外個色con都幾夾佢，造型師
反而小pussy真心趕客

隻公仔咩來頭

做乜鳩
唔好破壞首歌得唔得

頂左coffee個位咁

今日係邊個
要bin c

又係蕭國華

屌 嬲

Sitcom又好難集集都高質既
最近每集都有大小姐我已經收貨

雞

今集john同jenny扑扑扑我滿意

降魔的 （27）

其實CCTVB近2月14左右有冇諗過搵齊幾PAIR
拍番集個零鐘頭既SP係星期六日播

諗得太多，就算劇組想上頭都唔會比

邊撚個轉哂做藍色

介紹大陸，澳門新酒店嗰啲就可能會

燈到
不過個topic做咩

我同屈ching燈到
BTW有大家姐
星期二可以唔睇
星期四愛你

可惜未竟全功，淨係燈撚死左龔燁

但佢之前係紅色又代表啲咩

仲boxing day?

原來出年四月已經三百集，一於添食啦呢班人有人氣，玩到18年尾都仲得

鬼鬼地
平時仲要星期五先有下周主題，真係有啲唔妥

無嘢 睇吓邊位巴打得閒到咁無聊係到玩顏色

希望日日都有何美女

我都想

星期三 近在咫尺
有無相認得快咗D

思春啫
相認既話 肯定要多一兩集同成家交代

相認未必要同成家交代既
而且我覺得佢兩個相認左都未必會比安仔知住

之後會知，帶bonnie見老爺奶奶

馬家既愛回家個陣都添食到幾次
依家仲好睇過以前 又有人氣又口碑 我諗TVB唔會咁都唔添掛

佢唔添都唔知有咩好做啦

咁我想以後都以何美女 錢七老母 家明 做主線

bonnie叫阿滕同潮偉做老爺奶奶都應該幾正

今晚係中環撞到佢地

點解唔係我

唔通今日唔止玩其實仲有野拍？

池子孝同三姨
前面影相果個係bonnie

有無同佢地吹下水

睇bbc睇下佢地等埋位同平時既日常又幾過癮

佢地兩pair都黎真!?

貝貝好得... 但心穎狂大頭算點

話說大小姐個IG好少followers

潮生仲少

我一直都有follow
可能佢地少啲野睇啦

推

只要結局唔拆博士Mandy我唔介意加集數

原來iris同郭嘉文咁撚熟

兩個好似係同屆港姐？

係呀

蔡思貝
五個入面最正常

大家姐

一月四

下星期劇透已出慎入

似徐樂思

應該想拉翻長啲黎做姐

蟹要同大龍生
jenny同john
max同龍作物
夠我重口味未

btw我改左名
我以前叫嘉熙(ParkKaHi)

Fyy都好正

其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少弱智個D唔好講啦
佢讀特殊學校個D都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮

btw 安邦黨

做乜事

心唸做乜鳩

暫時睇咁耐 徐樂思真係一個保證

就係都係爛

照咁睇最後會係bonnie倒追安仔

精彩

女追男

bonnie一邊驚班姐妹知一邊同安仔發展 一定好刺激

真係好正
btw 仲有無人更部安bon線攻略

其實個劇透依家睇落又唔係咁差，因為都流露到安仔個心係點 而Bonnie又好似好緊佢，不得了快啲星期四囉

227,228,229

希望日日都係226

真係再睇都係左好樣過右

左係女神 右係靚女

跪求安邦線集數

今集都唔太想睇

虎媽‧苦媽
何世傑編劇

何妖

十幾粒糖

屌你我以為無Bonnie差啲屌出黎

睇歌詞，博士同 Mandy

熊家果part 安邦輸了

呀孝都有得入屋無bonnie

無bonnie
有bonnie個陣又無安仔

係咪有咩暗示

sweet

到底邊個係邊個生
分唔清

依集好悶

今日好靜

sorry甩晒唔係撈果條線 太少做
有無人可以update下我 自膠
淨係知佢地幾個接左檔野請左vivian做pt
但vivian手腳唔乾淨好似又偷錢, 又住係d好差既環境
之後就無跟到
點樣發現到係大龍生個女?

見到個lyrics咁編已經謝晒
只不承認安嫂地位

哈哈 豹叔同鐵面陳

暗示左個諗依段片個條友係仆街

安邦黨不怕苦

三太notebook壞左俾左唔係撈個it狗整
整返好之後見到wallpaper係佢地一家既相
就發現左vivian=大龍生個女

咁點解vivian出走左同埋唔相認返既? 有無交代過?

諗太多

呢d 賀年歌，總要分一part part
愛情果part 比咗 kc， 博士兩 pair 啫

大學生果邊條線女主係 Bonnie,
一定會繼續寫 同 安仔，我諗唔到有咩嘢逆轉嘅可能

terry

terry真係

Terry同安仔邊個on9啲？

想做廚師但屋企唔俾先走

Terry for sure

on9 仔Terry

一定係terry
安仔話晒都溝到bonnie

terry show下d錢就...

terry咁既性格到底係好定壞

一褲都係 terry一開口就覺得好撚正

教女你無份架

terry: 係咪一褲都係喇？CLS

大男人主義

姣大廚

大小姐個家好撚正

想做廚結果走去唔係撈度整撈麵 d編劇真係

歌詞有博士mandy

踢走阿風又整隻何妖

唔係去英國，去台灣

Vivian邊個演架
乜野演技黎

呢集鳩到

Vivian真名係咩？

Terry好可愛

各位點睇 我屌vivian

一鋪大細30萬

個VIVIAN個樣真係好膠 戲又屎
佢選港姐果陣已經好憎佢

要去法國讀藍帶屋企唔比，仲做過炸雞

mandy個樣好得意

安凌坐埋一齊已經當係糖

你屌晒我地個份 我打足1世飛機都唔屌

愛回家同埋跨世代嘅爭產都好睇過溏心風暴

好好珍惜啦，以後無乜幾可

係呢d八點劇入點做個咁少出場既閒角已經好慘 算啦
初初都覺得佢樣好怪
但睇多左又幾順眼
btw個人覺得好樣過venus venus fans勿屌

屌你老母咩tatse

拉芬哈專心屌bonnie

好樣過venus

溏心III收皮啦

由佢呢個回覆出現呆濟到依家唔知應啲咩好

唔好以為打句" venus fans勿屌"就唔使屌
我唔係venus fans都屌你呀
何妖個樣中左幅射咁 venus就算唔係女神都叫得上係個靚女啦

放9:30都仲可以低收視過我地

何妖咁既尊容真係同Rebecca比都無資格啦，同劉思希一樣dq呀，憑咩同人比

咁venus一定正d

發覺mandy成日攬住博士
反而熊樹仁果pair好少

這些機會...
佢肯同我say hi都心足了

開心速遞主題音樂

發覺安仔叫媽媽
terry叫舅父
同大小姐叫爸爸係最正

屌我同佢講過野
係中環見到佢同郭嘉文
好有禮貌

個pair就算啦 見都唔係太想見

某位巴打嘅口味都幾重下

安仔一定係 對唔住媽咪

何妖上電視個樣已經靚好多嫁啦 ig啲相真係嚇撚死人

大家以禮相待佢個feel都唔似係會西人面既女仔黎

唔想知唔好講

仲有新一句 多謝 Daddy

講還講唔洗貼圖

貼圖即爆粗

yes

有fd見過佢係酒店富豪生日party陪呀伯

仲有對唔住Bonnie

我愛你 Bonnie

真係臨老唔過得世

ok當我中左封殺伏我錯

試下無壞既

邊個何妖

花姐

錯po

大小姐加多兩句
我鍾意叫佢做送貨仔啊
Oppa

可能係佢三個成日比人話似樣

但係果段係安凌孝咋喎
似樣都唔係佢地

下星期有安邦

星期幾 ？

星期四
星期三有熊尚善同朝偉
星期五kc terry

四
不過仲要有多啲波折先會一齊啦

有得睇佢地已經好開心

有波折先有得出多啲丫嘛
咁咪多啲機會睇安邦囉
加上而家感情基礎又唔多夠
拍下呢啲補底既情節，
又有得flirt下，應該都幾sweet

下星期正喎
呢個星期悶左d

gugii最後去左子孝度

咪撚係
最撚憎個熊樹淫

博士Mandy唱關於愛情part
睇嚟都穩定
期待個mv

博思MANDY線>>>>>>>>>>>>>>>>>>ALL

mary正d

家明都有兩句單獨唱 咩料

btw好想知邊個係呀joe(三太個仔

應該係家明

咁mary同三太個女你點揀

越黎越似佘

佢未出場前我有咁諗過，
但尋日嗰集大龍生話阿joe有打過電話番去，
咁有可能唔係？

真係好想博思同大小姐是但一個拎到男女配角

認真愛回家今年點都值起碼一個獎啦

暴佳劇集--愛回家

之前唔係話要死全家咩?

復活左啦

以往有冇試過處境喜劇攞奬

do姐男親女愛

點解何妖可以樣衰到咁撚樣 生到中撚左幅射咁

佢個樣成隻螳螂咁

安邦都戀上了 孝心的接吻有分曉

博士mandy找左數啦
下次係 大小姐送水輝

睇下先

好正呀

不過無錫

無錫但好好笑！

唔錫有d失望

竟然找數

有小小怪 不過都正 收貨

仲以為會聽日先找數

收貨啦
初初諗住佢地唔拍

佢地跳得唔sweet反而有啲搞笑

不過有少少尷尬feel
最好都有安邦

戴頸巾好cute

大小姐之後會tag邊個
感覺佢地會tag kc terry
想佢地tag大家姐同潮生不過驚佢地唔玩

變咗搞笑版

好搞笑

唔好係錢七老母同豹哥就得
Btw 我都估係kc terry

博士個樣好正 好搞笑

Mandy同博士好明顯好生外咁

有搞笑版之後，拍都冇所謂啦

馬貫東個樣全程都笑得好假

笑得好kai

完全唔入戲

終於等到找數
雖然冇錫
句caption都幾sweet

到大小姐

估唔到二個都無錫

好撚hea

屌你老尾 最尾重要friend zone咗

有跳已經算好啦 sweet方面真係好難超越安邦

只可以講一定無安邦咁hit
如果sweet啲既話呢應該可以幫佢地谷下粉數

最鐘意呢pair
好失望

最後MANDY想玩心心博思就拎支玫瑰阻住哂

隔住個mon睇都feel到佢地跳得好老尷

博士話唔錫因為佢地無咁青春

希望劇入面錫返次咀咁大把

博士醒目，本來唔太想佢拍，但唔找數又落唔到台，不過而家呢個版本對支持博士若水嘅人來講都唔係太難受，過關啦

博士Mandy老尷舞

好期待大小姐 送水輝
大小姐d眼神要入戲d

我覺得ok啦
每pair有少少唔同幾好

無安邦咁sweet
博士

期待花痴大小姐

博士似唔識跳舞個種好僵
不過都收貨

博士個樣

假到爆

被迫跳咁

成個post講既人就大把
但又唔貼link開心share

巴打高質到post gif
連登有賜酒就好

博士唔識跳舞個樣真係真係好好笑 搞笑版來

博士個樣同個格根本跳依啲就好奇怪
本身都無咩期望跳得好跳得sweet
有找數已經收晒貨

「睇得出博思已經盡哂力」

唔知點解好好笑

幾秒都唔交戲
一d演員道德都無
難得有愛回家痴線佬睇你地show off都唔珍惜機會
點上位呀

可能博士諗起番到屋企要跪keyboard就即刻入唔到戲

應該係劇組宣傳黎
唔係孝心做乜無啦啦跳
3E俾池子孝錫完笑得好勉強

較返慢少少先 怕尷尬唔好睇

好sweet 一路睇一路媽媽微笑

好想快啲睇大小姐嗒糖樣

+1

但我覺得送玫瑰sweet啲喎
博士本身份人木木獨獨咁居然識送花 好似專登送驚喜俾Mandy咁
雖然佢哋冇錫有啲失望 但有拍都好好
雖然冇咁sweet 但佢哋喺道具上都有花功夫

Mandy ig話天光拍到天黑 實係成日NG
想睇花絮

咩意思?

唔關 開心速遞 事，之前考如，安bon 兩pair 人去嘉年華拎咗隻公仔走

想睇NG +1

博士似係掛住背動作

江嘉敏同Tiffany 都跳左

我覺得幾夾博士1

好地地做咩唱，又唔tag人

Friend zone

講真
睇TVB咁耐第一次因為呢套既感情線而不斷翻睇某堆集數，好似幾乎變左精神食糧咁唔捨得佢完落去
仲要打從心底希望套劇甚至劇入面既角色拎到獎呢套處境劇認真犀利，希望做到300有得添食啦

已經好耐冇睇tvb 呢套真係難得追到成日翻睇
啲角色設定又幾好
只要唔拆博思Mandy 贊成添食

小pussy係個mv好似弱智妹
蔡思貝反而好sexy

agree
支持博士mandy

Mandy同博士真係好鬼襯

雖然冇2pair後生玩得咁自然咁冧
但都好正 開頭以為佢哋唔會找數

雖然冇錫又冇另外兩pair咁sweet
但我都loop咗好多次
博士段片有成12萬幾read
Mandy都有8萬幾
雖然重複睇都計 但呢個宣傳手法真係幾好

等大小姐找數

頸巾都好cute

好睇得出Mandy對博思既愛

又係用返格仔

博思個樣好搞笑

Bonnie又扮緊咩

可惜唔夠sweet

大小姐真係好正

肯找數，算係咁啦雖然好尷尬

送條毛

池子孝ig

好sweet，就算本身真係無野都好有誠意啦

佢地真係好入戲

屌，開心速遞轉主題曲但係賓穎唱

真係好想愛回家攞到獎

又關佢事

而家大小姐係咪好大機會

做乜鳩

我都覺得比得過，因為今年又唔算有咩好爆既女配如果唔比佢會屌得好勁，但係依家既tvb唔係怕比人鬧係睇佢想比邊個既啫

大小姐係幾大，多左唔小片訪問佢出面又有個post推佢加唔小知名度
博思就聖誕宣傳個陣訪問同叫佢幫自己拉票都好怕醜，要靠根叔同mandy幫拖

屌你老母咩 愛回家關隻賓妹咩事呀 點解佢唱呀 叫阿滕唱好過啦

泥狗ho ball

賓穎唱歌有幾好，懶有台風其實造作，寧願比moon唱，起碼人地穩扛穩紥之餘仲真係自己玩下音樂唔會成日想表現自己

女配角 有撒嬌唐詩詠
TVB點會比呀
希望佢入到最後四強五強 , 當贏

呢套唐唔係提視后？
咁唐詩詠啦

個套女主應該係宣萱

岩岩睇返唐詩詠係女主女喜喎
不過你岩，tvb唔比處境攞機會都係較大

即係唐詩陪跑，佢無提到配角

淨番 3個月先出主題曲, 係咪會添食

yes TVB點會理民意
就算有投票佢地都可能做假架啦
最重要如果比愛回家拎到女配角
就會比人發大黎講話佢其他劇垃圾
TVB啲頒獎邊有說服力

點解可以咁正

係喎, 自膠
撒嬌唐詩詠 係女主, 唔係女配

女配似比姚子羚，其餘唔計開心速遞根本無個似樣

我真係寧願3E唱 都好過比賓妹

希望賓穎唱係流料

三姐妹唱啦

唔係對佢有咩偏見 但係好似之前咁純音樂唔好咩

突破盲腸

我地嫌嘈都可以轉另一個無咁嘈既音樂啫

3e唱歌
比呀滕啦

博士跳老尬舞笑死我
但我覺得係因為博士本身係跳舞白痴嘅問題
覺得最尾送花挨膊頭都好 sweet sweet

真心阿滕其實係合適人選去唱
一係播純音樂算 真係唔想賓妹唱

你地唔好咁期望啦
舊年阿騰一屋老友記都無攞呀

3e同池子孝放閃冇人講

有講

安仔同bonnie幾時先放閃

星期四果集之前應該會放掛

表哥拎過女配啦喎
唔好又俾啦

推到賓妹仆街

表哥拎過啦咩，舊年龔嘉欣嘛

屌！睇果5條女唱歌，條賓妹又要企中間，一比較之下對腳又粗又短。

唔明點解要貝貝襯佢

前年張保仔

見到有MANDY博思找數就入嚟了

夫妻相

條賓穎咩料呀！！！！！！
寧願俾hana唱呀

其實隻舞邊度黎?

博士個樣完全表達出佢係被逼

甜到糖尿了

個景又靚 好似幅畫咁

黃心穎同開心速遞有乜關係
有咁多人唔揀係要比賓穎唱

賓穎識唱歌

邊度有新聞話係姣心穎唱

有個收風幾準既電視blogger講

頭先買左tvb周刊睇左星期四劇透
睇到安邦處境諗起欲言又止啲歌詞

其實連前幾頁IG張恭賀新年歌詞條友都唔知乜水黎都有份唱，個條女咩料

3姨個同學 Candy

訓左冇睇唔知

TVB 周刊都買

安樂蝸有00同bonnie

今日安樂蝸係朱凌凌

Bonnie

有無bella姐圖

安樂蝸第一美人林凱恩

有劇照又詳細啲
我淨係喺星期五知道下星期有無安邦先買啫

Bella姐>=Iris>>>>>>>>>>>all

bonnie世界第一

池子孝ig話bonnie 係盟友 心如係拍檔

盟友即係點

bonnie ig有齊佢地四個

story saved

唔知係咪要做野定私下4個都fd

應該本身都fd

子孝一早識Bonnie架啦
第一個節目整甜品就係同子孝做

早期 bonnie big big channel 話安仔成日都遲到，佢地3個應該都 friend

Bonnie性格應該同人好易fd,反而00就靜啲，唔知係咪98既佢同佢地有一條gen gap，好少見佢地一齊玩

最後張相

Bonnie bb同佳哥條女真係好似好fd咁

第二張傲嬌到

突襲馬貫東
依家行唔開呀屌

係呀...同屆港姐

希望安仔佢地下年都可以正式有得出倒數活動啦

居然四個一齊去睇博士

農曆新年

如果我早啲知有我會去呀
反正地鐵通宵車

屌 好想即刻衝去vcity呀

一次見到 5 個

喺第二度Countdown緊唔走得呀

邦個ig story突襲馬貫東，好似講左兩句‘我男朋友呢？’ ，跟住就影左去安仔到

2018年希望開心速遞可以保持水準

安仔bonnie日日都咁sweet

大家新年快樂呀

見佢地ig story
真係好似兩pair人咁

Ching你個名

別想太多

個IG STORY SWEET到呢

Bonnie個小眼神正到呀

周家洛個樣似沉左船

diu好閃呀

成日深情對望想點
安仔 我失戀了

好似情侶

佢地好正

好想佢都打我一拳

去咗 剩係睇到博士
見唔到佢地

可能已經走左始終唔係嘉賓，諗住打個卡就算

bonnie真心好靚

佢地無咪拍拖架

依家咁樣我地睇得開心咪ok

佢兩個IG STORY真係SWEET到爆 忍唔住都要SAVE低佢

save啦

玩 "poo"

啱啱同左佢地影相！仲同埋博士同佢地單獨自拍 好開心呀

提子

3E真人好靚

Bonnie好唔好人架

Bonnie好斯文又小鳥依人 同安仔好多skin ship 個個都好nice好有親和力

希望2018有機會見下佢

係唔係拖住左手
係唔係一齊左

poo嗰下真係

原來朱凌凌去左新港城countdown
反而佢地4個冇人搵

認真，我覺得 iris 同周家洛係真係一齊左
眼神同動作無得呃人既
但如果係因為為左宣傳愛回家而咁樣做，
我會覺得佢兩個演技無得頂

推推

博香得劇入面先sweet

肯定一齊左啦，bonnie ig story 有條片影唔到安仔，佢細聲講左句：我男朋友呢
倒數都2 pair 1齊去，睇佢地d ig story依2pair都幾明顯了 甜到爆啊救命

見好多人講安邦 想問下係邊幾集

如果早知佢地係到我9衝出vcity啦 反正我係屯門
好想見佢地 好想比佢地見下連登首席安邦fans

跳舞果個眼神就算未一齊都好快一齊

到底iris仲係咪同緊阮政峰一齊架？

新年快樂

我覺得呢單料係流，
由始至終大家認為係真都係建基於一個留言上，確信度已經唔高
而且如果佢兩個真係男女朋友，
日日都要見到對方同自己劇入面拍檔特登係自己 ig 哂恩愛，呢個又好似 over 得滯喎

可能見過一齊係真，但一齊又唔一定係拍拖

我特登再loop多次 聽到！！
搵人back up!!!!

唔係拖手 係邦隻手黎

睇完你講特登去睇返 真係
講左兩次 跟住影住安仔

但係越高調越似假

Bonnie係咪del左尋晚啲ig story?

我都覺 要搞緋聞做新聞係大台一貫做開嘅事
我寧願相信佢哋啲戲出神入化

係 半個鐘頭前睇仲有

好彩save晒

安仔都好似del左最尾同 bonnie果段喎

如果安仔都刪左果段

原來

一吻傾情果集 少女心爆發

share

佢咁樣刪左即係有原因啦
尊重返佢地選擇

ig story係限時 唔一定係佢地主動del, 過左鐘je可能

係自己Del，story keep 24小時
仲要寧舍係刪左過十二點之後果兩段

Del哂story 好彩loop左好多次

淨係聽到佢地話 3e孝果pair無理佢地 聽唔到男朋友果句

喺商場果段講男朋友架

點解會del晒啲story 不過講真我覺得戲外都係唔會一齊架喇 似係宣傳

全清

可能close得濟俾人話
隻手翹到咁實，個頭又挨到咁埋

無save低

私底下咁熟玩到好似一齊咁姐

又話連登首席安邦fans

無諗過會del 今朝loop住黎訓 諗住起身先save 點知

屌 岩岩嘉洛ig講話要道別 唔通唔拍愛回家？

緊係一有story就save

比你嚇死
人地道別2017咋

大家唔好太過捕風捉影OK?

我琴晚睇見都諗左一陣先見到講緊2017

有時藝人講野真係唔可以太文青
因為有啲人真係戇鳩架
咁都可以諗錯sad野
如果今晚真係轉片頭隨時都添食啦，點可能會走

今朝太攰啦 求大大send比我

但留言有人話佢同小pussy都唔做

希望新片頭唔撚係之前宣傳圖得個幾丁友拍

小pussy係唔做，但佢暫時無收到風
講真點會唔比佢做，想整爛套劇咩

就算安仔係咪唔拍，佢果個post都應該係告別2017啫
啲人諗多左

放心啦你地

真係好🍇安仔 身邊又iris又阿滕又3e

小pussy個角色可有可無就無問題
但安仔有咩可能走 無佢會影響好多條線
仲有安邦係一定會繼續落去 唔會就咁停

咪係，我估佢點樣都好實會拍完開心速遞先，可能之後先會力捧做下啲男三男配既角色

痴線咩
拍套劇就一齊
咁之前又唔見佢同黃子恆一齊

最收得就係佢嗰條線又點會唔做
On9嗎

有幾出奇 反正我覺得唔會咁容易一齊

都係期待今晚新片頭，希望唔係空炮啦
雖然唔想聽到賓穎唱歌

如果新片頭無bonnie 大小姐 terry KC 我就屌晒佢地老母

可恥

唔會既
最主要想冇咗風少啫
舊嗰個第一下就風少大頭彈出黎

咁如果都拍新，點解死都唔肯加返依家做緊既重點角色先

依家流出既相好似都係得熊家+00+錢七老母
唔見bonnie 大小姐 terry KC個啲有相或者佢地有話拍緊片頭既消息

之前睇Bonnie bbc live 有人問佢呀 阿孝答左話無佢同Bonnie 架新片頭

呢個新片頭垃圾到，棄左龍家之餘
佢話集中返喺熊家度，又唔係真係100%熊家喎，除左熊樹仁有佢條女，其餘都係一支公

佢好似睇錯左條問題

係咩？我聽到佢話咩 無架 我地配角黎架咋 佢地先係主角 類似係咁

孝好似理解左依家個片頭無
但果個人係話希望新片頭有
佢話佢同Bonnie係老臨呀嘛

老臨

有感情線既老臨

Hi Bonnie 我知你有上連登

hi 記住我係你首席fans

唔理kalok同iris現實係咪真係會一齊

最緊要安仔同bonnie呢條線要好好睇睇, 繼續sweet落去

yes 現實佢地開心影相我地就開心睇 一唔一齊無謂深究
安邦最好就多啲出場

自鳩

我仲諗緊撳入去係劉佩玥張振朗

我都諗緊關張振朗咩事

大小姐ig 笑到仆街

不過見到佢喺阿滕IG留言話︰「多謝媽咪 2018我要繼續做你的裙腳仔了」，相信都係虛驚一場!

我見有人repost低左

仲有半個鐘就知道劇組會唔會比人屌死

係, 佢似誤會咗

點解洗唔曬30萬？拎曬去買波咪得

準備屌

好撚驚

徐樂思小心未完場就被屌

新bgm

wtf

Fuck 負皮首歌

有主題歌

屌

新片頭

好難聽

首歌好一般

得熊家

新片頭 00已經入贅

垃圾

辣殺歌

屌
好核突
冇咗種活潑氣氛

新歌

屌你老母啦

無Mandy!!!!!

龍家呢

有歌

加左大家姐 但大龍生同max都無埋

好似短過之前喎

除夕夜的禮物

短左真好

新bgm
好過之前喎

On9有朱00 都無大小姐kc

食屎啦

叫做好過以前嘈撚生曬

編劇係徐樂思 屌定先

轉歌

今集係徐樂思

無左風少

恭喜00保得住正宮位置

食屎啦 又無bonnie又無晒龍家 咁我寧願要返舊

正常

中國人

欣宜首處境劇主題曲睇嚟冇人可破
Btw安凌

係咪硬屎唱

屌你老味啦開心速遞

屌，好撚難聽丫

賓穎

點解要強調中國人

Mandy舖左咁耐都無份垃撚圾

廢老係咁

首歌勁唔好聽

舊片頭仲好啦屌

難聽到

套劇關佢撚事咩

黃秀清基金
編劇個名

一係叫阿滕唱 一係唔撚好唱
咁撚難聽

強烈要求用番舊片頭

依家呢個片頭短左勁多，慳晒啲時間連龍家都無埋
可恥

每晚都屌鳩佢啦，等左咁撚耐新片頭比啲垃圾我地

徐樂思好撚慘，你比班撚頭累死，一月一日已經要開年

個sales仲拎i3

TBB想2018捧怇?

除左有大家姐 根本無野好過蕭
用舊片頭好過啦

屌三十萬買二手貨

屌 啲膠層唔係覺得佢痴咗馬明就可以入屋下話

買部新車咪得囉

30萬有幾難用

完全逆民意而行
唔係安邦我真係棄劇

佢傻撚咗

on9換車啦柒頭

今集好垃圾
三十萬我一個鐘都搞掂

收皮啦佢 死賓妹做雞都未有資格啦

On99

自己用張廢櫈就算，要成班員工陪你一齊

好多餅

食曬波餅

叫雞 員工福利

今集劇情真係on9

根叔？

3e是咪講咗根叔

我覺得最後一定claim唔返

今集預左谷撚氣

扮緊後面

坐係媽咪隔離

車行

買唔到

一有馬虎既劇情就好撚老尷

就夠架啦

悶撚到今集我老母都講粗口

片頭無咁嘈都好既

每次一播我都要較細電視聲

睇到好炆
有錢唔識洗，做乜鳩

有生意會唔做？

新post叫咩名好 安邦大法好？

有時好笑架

係今集on99

買晒8up phone賣番出去就得啦

依家咪一樣要靜音

有集講 講英文都幾好笑呀
但呢集真係悶撚到

30萬用落公司度，有幾難

屌你老母垃圾新片頭

唔可以朽立明目

好 留個1001比我

換電腦最貴嘅都可以幾萬蚊一部啦

終於出新片頭

阻人收工 俾我都唔做

安仔對住呀媽真係好q

塞得個一陣

得一間有得賣咩

個音樂都唔啱劇集

反正都遲左
有佣真係唔要 ？

食飯就唔係
徐樂思咩logic

最唔明點解可以淨係加大家姐

食廿幾萬飯

開心速遞 (29） 屌你老母垃圾新片頭

根本就on9
徐樂思仆街啦

初戀cafe

咁咪又係巧立名目

叫kai 叔開張22萬嘅單自己穿櫃桶啦

我覺得去到最後用晒啲錢之後應該冇得報數

邊個得閒比貨你
比得你都敢要

呢集好撚on9
下集再咁就棄劇
根叔咁慳 點會話食唔哂都唔緊要

輕輕鬆鬆多張廿萬單，有乜所謂

1001

大衛一個都食哂啦